我永遠相信一句說話!

多行不義必自斃
好彩我一生都行正路姐